林奠條賤畜搞國安法唔專心抗疫就大爆發

屌佢老母，又話專心抗疫唔得閒搞乜柒檢討委員會

但又有時間推國安法

政治凌駕市民健康

仲要強推免檢疫入境 放寬室內限聚令
但保留毫無科學根據嘅50人室外限聚令

佢有撚抗過疫？
以疫情打壓自由就有

抗疫成功係因為香港人自己戴口罩
關林鄭撚事

你唔係仲旨意佢下話？

沙田有好多單無源頭感染者
應該一早就知社區有好多隱形帶菌者
佢完全無視/無興趣去查
根本就係想大爆發

叫佢鄭月娥
唔好再叫林鄭

DLLM 政治先於抗疫

袁國勇一早警告要增加檢測，條八婆唔聽
許樹昌仲話政府「忙住開個新Office，未有時間同專家開會」
死未？

國安法一黎就大爆發

奠月娥

Pin呢個

因為班大陸閪黨安落曬嚟,所以搞到大爆發咋.

有撚抗過咩、香港人一直都係自救only

千萬唔好去投票
高危人又多

所以就係一直冇人處理啲廢官，佢地先有恃無恐

多謝角安來港送禮

推

有, 成班柒頭出嚟拍手

佢除左奶共賣港 仲有就係整死你班香港人
佢理閪你咩